南港島綫 28號 通車

平日通車
頭班車得班學生包車

竟然唔係週末通車

屌，cut 晒其他巴士和小巴

南區會更仆街

12月28會有啲咩學生？

放假好得閒嘅學生

個d叫鐵膠
Btw,大陸車，唔知有咩好追

沿線商鋪瘋狂加租
正呀

貪你班中產大把錢又唔識反抗
趕撚走晒d小店
通街偽名店不是夢
到時通街都係翠x仆街大檸樂T_m's express

平日通車好似好少見